我今日生日

祝我生日快樂

生日快樂

洗唔洗開幾個Post.

巴打生日快樂

請善用起底功能

hb